先人走咗，骨灰可以點處理

而家骨灰位咁貴，等政府嗰啲又未等到住，攞咗骨灰可以放邊度？上網睇話骨灰唔可以放屋企，先人講過話唔想撒海嗰啲

唔想落海 可以揀公園

租個迷你倉

自己問殯儀館啦

擺屋企or迷你倉

打電話/問現場觀眾

有得申請政府暫存骨灰服務，一邊等政府位囉

整骨灰鑽石.

你幫襯邊間長生店冇得暫存